我想係度呼籲今日仲肯出黎既戰友

無論幾困難 都要用愛香港既心去繼續抗爭
今日仲肯出黎既人 應該深深明白自由民主既可貴
但萬一呢次輸左 請大家積極考慮移民
香港已經無得救!
啲港豬咁天真信林鄭個仆街暫緩即係唔會再推
並見到港共各部門咁腐敗都唔出黎
相反到依家仲掛住吃喝玩樂既話
佢地就自己承擔返個後果
我唔想大家同啲死港豬攬埋一齊死

又分化 3毛仔

梁天琦都入左去坐 仲有藉口逃避？

叮 三毛已到帳 請查收

香港人嘅潛能仲未逼晒出嚟
香港仲有得打

我覺得你高估左啲港豬
我亦無叫大家放棄

唔夠十日 身邊個個無左件事咁

啲港豬最叻袋住先 林鄭個仆街閪到咁都可以話人地咪道左歉暫緩左囉 咪再搞事